從連登中感覺到而家d人幾蠢

d 90/00後隨便留個人資料， 又多女比人呃

彷彿已是最直接的裸露

竟然唔係膠post
少有地認同你

從不開膠post

ching ho ball

有名你叫，港豬

aggar

未來就係呢班人